索爆媽媽 BLAKE LIVELY的8個瘦身心機

在《小心幫忙》裡飾演索爆人妻的 Blake Lively，在電影中經常展示 fit 爆身材，差點讓人忘記她已經是兩個小孩的媽媽！懷孕期間她曾增磅超過 60 磅，但很快經過均衡飲食和運動已經回復苗條身材。今日就看看 Blake Lively 的8個瘦身心機！

1. 從不計算卡路里

Blake Lively 從不計算卡路里。相反，她已經訓練了自己的新陳代謝，更能有效地燃燒脂肪。如果一個人的熱量不足，限制著卡路里，會出現反效果。
2. 自己煮嘢食

Blake 經常自己煮飯，因為想自己做主導控制營養的攝取，從準備食材到烹調，Blake 都會親手包辦。Blake 和老公 Ryan 都喜歡到超市買餸，他們非常注意進入體內的營養和食物。

Gossip girl

瘦身心機係咩意思

心得

咁撚靚 死侍同佢日做夜做
想唔瘦都難啦